美國好快就唔支持我哋

開始出現噴字寫港獨建國個D，呢種言論美國唔可以撐，因為佢哋而家係基於聯合聲明、一國兩制原則支持香港人爭取民主自由，呢刻只差埋門一腳就會通過香港人權與民主法案同香港保護法，喺通過之前我哋唔可以做任何嘢令美國縮沙，裝修獅鳥個D適可而止，否則就浪費咗一班手足喺國際線上嘅努力。

而家習大大死撐要面唔屈服，為咗進一步打壓而推出緊急法，我知大家好嬲，但正如天琦所講，唔好被仇恨支配，我哋需要更多國家設立類似香港人權與民主法案、馬格尼茨基人權法案呢類抵制共狗嘅法案，但國際呢一刻唔會接受到港獨，所以每一步都要好小心！

D法案通過咗之後再諗下一步，建乜獨乜再諗。

我知我P牌，你地負皮我都係咁講。

光復香港，時代革命！約定除口罩煲底相見！

自堆10連

9

8

7

6

5

4

3

2

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

1

和理非方法：

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

又係垃圾失敗吹風向言論